[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (3609）

GOALLLLLL 1-0

屌你老母

慢

手殘就咪搶啦

唔好亂報啦

goal

慢撚到

陳蛇識閪騎馬咩 坐都未撚坐得穩

愛記❌
國際體育會✅
戈呀c❌
Fcla❌
西雅圖❌
伐木？？？？

爽？

慢就咪撚搶喇

跟親你半格屍都執唔返點撚樣賭呀手足

你比黑警雞姦仲爽

愛記❌
國際體育會✅
戈呀c❌
Fcla❌
西雅圖❌
伐木？？？？

叫你跟對家

肯刷c唔刷c jump

刷角啦屌

輸撚7晒啦 賭條撚毛

Nogoal未撚驚過

半大1.7 一球都無

1:0

2:0

Goallllll

你買左

試下半6

ptgf?

個10.5 硬撚到

33333333

一陣仲有燈水
跟我對家上樓

唔係角細啊

？

Dllm

Yes

刷肯未？

3c goal

發覺blk完報假個po無人

場埋都細波點賭

你似10.5s

我懷疑恆大買左10.5b

9.5s 10.5s gel定

無買角

Fake ?

角大又死

mama helpme

咁你陀果陣係咪咩都食
重得果6kg左右 羨慕

我要左半細

Me都買左

有冇人要ptgf

半細穩到pk

又想笑

刷角阿

you是咪準備造人了

斬木唔識刷角

快刷

上場越刷越豬 可能驚左

主盤 角大

又唔刷角又唔入波豬撚死

食開高級野...
cheap 野不了

斬木唔精神,有3倍買客ng

佢ftgf

睇黎角大係大船

呢場好明顯控角

唔刷點買細

買馬咩屌

我呢邊搵到個都好高級

真

刷呀臭西火雞批

木佬快刷角入波

最近你啦

急流10.5s 想問下中唔中

0:0gelllll

刷角啊屌你老母

好多好正架

10.5s 啱啱靚水位
Btw 西乙2.00

快手是旦一邊入然後就可能刷角

上個禮拜有隻賴咗屎留撚晒汗之後贏左

8分鐘一隻

肯刷c

冰封36小時

1-0 st paul

主要係當時無人照顧我，我一個人煮，但全都知我煮野5**
所以仔仔出世其實唔足磅兼要照燈

個場2.5 1.39 賽前

場波悶撚到

報下假啦

30分鐘2c 美職黎？
等我仲開心有返美職賭

似你 雜食

火雞半主 1.14 BOOM

8.5s算on9波

嘉應精英 睇住佢瀨 成身白汗

抵

8.5s @1000

我你唔服嗎?

勇士

傻先買細

斬木1:0goal 又有得睇斬樹

9.5s 2.05

伐木win有1.90

半2全？

今場兩隊控角

thx

完場再講

半一上盤

好惡

爽啦

訓先 幫手接力

刷角阿屌你老母-10

無入球9倍

等6.5 7.5買大仲好la

2分鐘後開始刷角

又無波又無c 點賭

一刷好勁

夾佢老味

寶高蛇又不敗了

煮神
咁可能係因為我飲奶粉 漲爆

個個都贏 我jump到仆街 點賭？

10.5b crashed

1/1.5得1.7

半大24

好在有個巴打提一提2200有場西乙，唔係又miss

仲係2c

用人奶好d

上啊斬木佬

角細 波細 下盤

又係半一

邊個燈西買左10.5b

半場有4角
足夠開大

半一真係比狗屌的

漲奶

11.5s 10.5s 9.5s 8.5s cashed

Me

未入

有營養d

未有

hi綠帽狗

中 風

你

斬木佬贏波我扮狗叫

Sorry my bad

又學埋個垃圾講野

3C

333333

0:0 2c fT

半大未

差d食角

半3全11了

我手足新力寶

1.5s 1.68 其實有諗過買，最後買左2.5s，上個post有講
轉頭希望有位買反大

block人做乜

Hi 垃圾

都未出黎想幫佢補？
補習老師個位比supreme霸左了

半主未

佢扮哂野

咁正

無回傳

半場入一球先啦斬木佬

Gchi 轉去優越登場po
訓醒留個名先

呢場波咩人 先會走去買角細？

半大手足被撚了

想出位？

半3全11叫爆區

懶獨到

12得唔得

悶到 又半和

笑死真係

有11先有12

Sorry lor

到底係禁屌緊定點？ 起街冇得睇😭

中風

一係唔買 一買就緊要角大

冇屌

我懶獨到咗sor

姐係互有攻守啦

?

刷角=入波 無角=無入波

木1-0

又0-0

2：1

細派錢都唔要？

唔一定輸
只係買角細 呢啲波加時爆角細 會好想死咁囉

冇晒報假手足了

Feel到中左伐木佬伏

01

44444

未買丫 準備買🤦🏻‍♂️

明亮9.5b

睇啱中位咪得

明神9.5b 識買了

4c

444444ccc

4C

9.5s 輕鬆

4444444

444444

來吧 咬住唔放都冇用 要落注都係經自己手 好過自己依加迷茫唔識落

4444

半主

555555

9up 根本都冇跟過佢 🤦🏻‍♂️

邊度跳

66666

食c

6666666

Fake角

10.5b 收錢只係時間問題

我明出細

5c

大

777777

半場0;0 死尸

11c 角大casheddd

屌你食角

細收緊錢啦喎

食左角

買左4.5b cashedddd

連c 6

主入未

癡撚線

半場4角 9.5s輕鬆 角細黨準備收錢

Bug?

我明9.5b

角已上

9.5大

半4同半5差好遠

心地唔好 想fake人

半場one more c plz

5佐啦屌你

我估9-10

+4

屌。又fake角

冰封啊

睇埋1995

買角細真on9?

我

6

封盤

44444444444

黎個絶殺角先啦

一係9一係11

5555

半和casheddddd!

88888

美假半場補時有角就會角大

1.5得1.6

又贏

同感 等8.5

角都報假

唔買8.5，你買，我角大廢

就一就 好悶

Yes。。。

1:1半大

斬木var 12m

愛華頓

Cls場波咁悶唔報假可以點

下盤又贏

原來宜家波po報假唔會俾人屌 識做了

球證買左主

mls d射門下下都亂黎
主8射1中
客3射1中

咁多假分狗

無入球 有冇機？

無輸過

波post唔報假先會比人屌 第一日入黎？

一齊報假

愛記❌
國際體育會✅
戈呀c❌
Fcla❌
西雅圖❌
伐木？？？？

我燈到主唔入

cashed 0:0

弱智先報假同反手

ht 4C

0:1

9c完 唔中搵我秘書

仲有成半場..

唔刷角抵輸啦 屌你老味

ht 0:0 半和 有跟既又贏

搵佢做咩

0-0 ht 4c

下 岩岩中完

狠刷C個龍勁能到

賭馬有咩要睇？

劇本好快重演

Jump死嘛

Sor 時光機壞壞地 我去咗邊個時空？
有入球定冇入球個個？

隻馬

騎師

@ky @寶蛇

9.5b?

買最快過終點果隻

明神

所以無怪你law

3

快時間 利內

thx god

有你carry先中

S

半4全12？

知你出反水

弱智先羊到大錢

Nogoal

半和中唔中

點解一定要刷嗚衣？

有咩特別？

bogo: 8.5
我明: 9.5

角大要來

哦

木win

第一埸想要砂邦漿
但個騎屍

係咪pokemon master

斬木佬fg有冇得諗想買追數

神明

No goal

幫主好似10.5 11.5

佢carry我明

幫主:10.5 11.5

買撚晒

愛記❌
國際體育會✅
戈呀c❌
Fcla❌
西雅圖❌
伐木？？？？

自己諗

R1 26
R2 27
R4 6 12

今日重心

跟大隊買角算

有冇重心馬 想追數

又想陰我買客，之後伐木贏盤？

幫主料

跟我明對家算啦

佢練騎慣呢隻馬

快買

伐木+明 9.5角大大船

最多14隻馬，點黎26,27

咁pk了

買哂馬了

總係覺得伐木佬角大開唔出

2 6

潘頓騎師王 重心

似和

我明之力 9.5

應該無咁多角 收收地皮

寶高隻愛馬準備反底了

我一路睇都唔多樂觀

擺明

Which

10皮 不了

。。。。。。。

見半4先買
佢上場都4
睇兩邊會唔會改番落底

9.5s 10.5s gel duc

牙拉

壽臣

唔多講
照舊

伐木佬先入波，先有可能大到
點都唔會宜家買角大

1

Lm

lm

部能

驚乜，bogo 8.5 carry all

Q

封主客和做咩撚

今場2.5b 1.38
係咪下半場又撚狗

壽神落班惡氣足

壽神

ching sick d yeah

Gun

咩事

寧願買潘好過

照舊，中唔派？

2

即係win place？

me not u
me always giveaway

垃圾騎 唔識增速

唔想要

拉斯維加斯入未....

大摩未出手

me

ok

唔中要食電腦？

hi

佢打比你佢去唔去馬先得架

轉頭win左，你咪又貼飛

收到風華盛頓落緊場
好似話要斬棵蘋果樹

9c完？

比多2c
半4全11
不是難事！！！！！

一出場整番5隻角先啦

133磅放得唔順又無影...

0:0

要過我明難過林鄭落台

拉斯維加斯光入左派2個豬咀

2:0 ft ok?

究竟開波未

伐木佬等2.5上船

希望挨到成日下半場變身

連c雅黎睇下先啦

大船出發

勁快步驚個磅啫

做乜封左大細盤

買完睇一睇往績客隊真係唔知點輸

1.5b 9.5s

個個都壽臣

等緊大小半一盤

即場點睇

買洪荒駿駒好過 跑番泥地內欄 騎師手風又唔錯

但你買上盤。。。
定暗飛下盤50k

無眼睇
角大有難度

好驚

我都想

唔出費蘭迪斯點贏

喂屌你老母好撚悶
1-0！

通常只睇賽果

斬木佬入波未

刷角未？

兩隊賤種隊唔撚刷角食屎啦

唔驚，果500，當跌左算

壽終

40:0！ goal

55555

唔刷角點入波呀

5555555

666666

到底搞緊啲咩
打緊邊lo？

9.5s 舒服

角細c伏

唔肯刷c

肯刷c帝王射球啦屌

買唔買8.5大？

屌你老母成日報假輸死你班仆街

不了

準備攞篇半一詩出嚟

肯fg？

6c

刷界外球有撚用咩 屌哂2隊老母

爽6c

快刷啦仆街

下下底線傳底角條毛咩

屌你老味空難啦 不知所謂

有精神病？

角球停轉日

9.5 8.5s

屌 咁快6c點頂

下盤好舒服
gel到行

角呢

7了

9c

唔講以為睇緊巴甲

ft

明亮 準備負數

成頁都BLOCK撚哂 舒服

77777

9比0

波post個個出假料咩事

開波前無入波21倍

咪咁黑心la....

成班報假

你地係咪買左好多角大呀 個個痴撚左線係度報假

踢緊養生足球?

咁悶唔報假點得啊

最好快la，忍得好辛苦

單機

肯刷c未？

咁撚仆街都有？ 佢9.5s咪即係9角完
知唔知咩叫信念？

比個7連角睇下

驚佢輸到跳樓唔出水...

Gchi

8122 獨贏及位置過關 3x7 沙田 星期日
賽馬過關 3x7
第1場 獨贏及位置
9 聚歡笑
第2場 獨贏及位置
8 事必獲利
第3場 獨贏及位置
8 駿協精英

$ 7.69/26 (靈活玩)

試下眼光算

8.5大船，不過有寶高carry，定la

4c咋

客有3倍未

唔會la，之後-60k都有出

驚你老母 人地大把本金

9.5s 可以點輸

60分鐘4c

我淨係知明亮9.5大 通常都係89角完

真係好辛苦

連登真係好練心

有咩問題
我隻重心係後面場

9.5 8.5 7.5s

5C

5555cccc

同明亮一齊沉啦

5cccc

連登只信你

55555555

買左好多細？

10.5B好嗎 唔入波都ok

拎黎買騎豬王好過啦

7c

0.5/1出現

Yes all in 潘頓1.3 收sick

壽臣今場頭馬 我以後唔賭馬

BLOCKBLOCKBLOCKBLOCKBLOCKBLOCKBLOCK

0.5/1 代表咩

Buy?

你之後會發覺搵唔到post

角球斬有假

有注2.5大係度 爽爽

30分鐘 刷6角goal

足水in

想點樣逼害我 買唔到就中
一買到就逼害我
點賭呀 又520

想gel了

無入球 買少少

龍門甩手 客空門唔入

客隊空門飛機

空門都唔入

黃金右腳

客fg 好過啦

0:0 confirm

肯刷c
個龍派膠 都唔識拾雞

客隊罪人

肯刷c 20 號

有無人有睇live

咁都唔入

1.84 食撚滑啦

7連角

fg

尋日橫bin個球離譜d

哇 00 confirmed

客隊個腳似解圍

買左no goal 睇緊 腳都震

有 肯刷c條友都估唔到甩手

屌 上兩個po真係搵唔到

下盤補主fg

好明顯假波

兩隊垃圾 2碼飛機

唔係呀，呢球中龍就有，佢挑射，勁弱智

睇死8x先入

13開搵唔到
仲有之前隻下盤狗

尊重啦

半4全10一世球迷

netflix and chill

9角完 80％
Bogo加我明

肯刷c goal

收到wind連c雅去左睇

輸撚埋好波

Goallll 0:1

0-1

垃圾斬木

8.5上船

屌痴線世界波先入

伐木佬2.5準備開船

買左廢木

Goallllllll

好大機會

笑死半一上盤

屌輸撚到 一買主fg即針

刷了

世界波

2.9fg cashed

-6

斬木個龍

Away fg cashed

開始刷角

wow diu世界波

7.5大全面進場

似出波多過射

0.5/1等唔到

我想問個龍收左幾錢

主隊個種廢

仲要0:1
角大唔洗睇

你唔好彩
同猁狗一樣神秘力量

角呢dllm

屌 00波膽咁樣收皮

半4全11
一秒球迷

同taa入果球一樣

伐木刷角反cup佢啦

鳩斬變入波

2.5大又有得叫

要刷角了

個龍幾分鐘前都已經派緊膠

廢木CUP得唔得

屌 垃圾 伐木狗

應該有角

抵輸啦 唔刷角

買左肯，都覺得入得付碌

伐木垃圾抵死主場都唔想win 就輸埋佢啦

客隊兩件訓地

gel啦

好

我了

派？

咁快post飛

呢位巴打事前

屌你老母斬木狗
快撚D刷角反cup

又中 GEL得

終於出費蘭迪斯

咪玩啦 個波飄到咁點救啊

入完波就訓地

抵呀 兩隊唔刷就比人刷啦仆街奶閪仔

客fg gel

Gel了

客fg

岩岩訓醒

Anymore ??????

im

我 了

斬木唔洗入playoff了

客2ng 準備

等緊買角大

8.5s 等完場

刷c未 說好的美假大波角大呢

要4分鐘1角先爆到我

2nd應該主，不過想等80分後先買

7.5????

7.5b

俾多6c

5連角

4連角準備

咁快就gel
唔好睇少美職

無錢了 7.5byebye

我當我推咗落去8.5b

1分鐘4角啦

主隊刷角機出嚟

連刷4c都仲得

平時有可能 依場難d

開始刷角6c

不了 斬木佬好西 一係唔買 一買就買客了

半一又針

落後唔刷角

角大針

3連再3連

斬木佬真係好撚西

我明超級9角中位中未

終於見到星之力真人
好大隻 好壯

今次真係我了

主隊危險罰球

垃圾抵輸啦 死控唔刷角

x

刷呀

6ccccc

刷角啦屌 罰咩球

Ho

斬木輸多粒啦

6666

俾多2/3ccc

晏就買咩 想gun

其實2邊都真係踢得好撚7

主中柱....

主中柱

刷啦仆街

6連角

我明神9出黎啦

斬木佬差d

20分5角
係美職輕鬆到不得了
同食假一樣

8.5

除非主刷6c 如果唔係我係唔會原諒斬木

-4角

如果主反cup 到派2個100

俾多5c

20分鐘6角

9.5 8.5 7.5s收3注

我都叫緊 一定要開神9先贏

客中柱

反cup只需10分鐘

到客中柱...

和波得唔得

日聯盃唔好買 難買

上盤？

龍門你個作用係撲晒波出底線就得

8.5快上

.

主cup 3 個100

在

快啦

訓過龍無轟下盤
自制左和+客
依家走水

客cashed

神呀 比我收3注plz

5分鐘後2連角

算啦

客隊領先一球。最後15分一定唔想和
下下清出底線

gchi

1:1 快

刷角入波啦屌

點解我會咁on9買伐木佬

重注？

會cup
主能夠

點解我會買角大

係

即場和
7.5 8.5

四位數？

美職無角 好少見

屌 諗住跳多格先買8 5 咁就有角

上半場都補4
下半場最少補5

上2次對賽木佬半一都輸盤
都敢買

美職好耐冇臨尾反cup啦

+23 cashed

自膠 原來冇角 馬會封乜鳩

美職細波細角 世界末日了

主隊咁樣都漏晒

8.5s

呢場點都仲有一球
推推客ng

個8.5b 冇了 唔撚睇屌

毛la

賭客隊ng當賭馬獨贏

good

7777
壓力又去返角細到

主隊反cup 派一個500

有冇人買馬

陣間3連角啦，咁快放棄太睇少美職

下盤補主cup
點開都贏

7?ft就7

邊有角

主ng

屌斬木輸多球算啦

神9未

輸斬木佬唔買馬了

係就好 屌班撚樣都唔撚識踢波

明亮神9加油阿

10分鐘6連角

7.5s

斬木10.5b 10 1 100

屌你老母 細波細角 輸哂點玩馬呀

10分鐘5連角。屌你全家

10mins 刷3c easy啦放心

係咁食角cls

客隊瘋狂救角

伐木反cup 5 1 400

玩即場1注都收唔返

2-1

又訓地...屌你老母咩

3:1

蚊注主ng

4-2
角球

cashed

刷角啦。屌你全家

快啦主反cup刷角

會連c

11.5s 10.5s輕鬆到

長冰必刷

連c雅

1-1！

1:1

1-1

真1:1

屌，又真係1：1